[又就聖誕]之直覺塔羅占卜

見聖誕就來到就做下免費占卜

每人限一題
請留低性別，年齡同問題一條
然後tg我講返你係邊一個comment
我會順留言次序做簡單的占卜後係tg覆

請留意:
任何有關生死，健康的問題不占
無時限的問題不占 (如:幾時有得岀pool)
時限太長不占(最多半年內）
平時要返工可能覆得比較慢，請見諒

相信塔羅可以帶來指引
但決定應該掌握在自己手中

Telegram

留名

男 21 呢份工作面試會唔會成功 會唔會做得成

絲 22歲
想知未來感情發展會點？
唔該晒樓主

[member]LM[/membet]

已TG

22 男 畢業前會唔會收到offer？

Job offer

男 18 占感情

唔該曬巴打

跟ekee學直覺塔羅？

男 23歲
想知返工有個心儀對像點睇我？ 有冇機會？

女 17 半年內有無男朋友

女 19 依家嘅對象適唔適合發展

男 18
想問黎緊半年學業定係感情會有更順利既發展

20 男 有無機會見返ex thank you

絲 19
想知未來半年感情發展

女 21 我做主動道歉可唔可以同前男朋友好返繼續一齊？

絲23
最近身邊會唔會有發展對象

絲 23
想問同心儀既對象會有發展機會嗎?
唔該絲打

女 20 之前同個男仔日日都chat 後來冇聯絡 有冇機會變返之前咁？

絲 19
請問宜家依份工啱唔啱我？

22 巴打
我想問係18年同有好感對象有冇發展嘅機會

已tg

Tg~

Tg

絲 18
半年內有冇機會拍拖

女 25 近排有個對象想知有無可能發展下

名

tg

多謝大家支持
今日覆到#16
冬至快樂

女 18 想知同心儀對象有冇機會拍拖
感謝

男
22

問 未來半年有冇機會入到我想做既工

Tg ~~

男 21 未來半年感情如何

女 19 有幾個都幾fd嘅異性朋友 但全部個感覺係巴打個隻 係咪冇機會發展？

男 20歲 半年內結唔結交到新既異性朋友

女 20 應該搵返ex定放低?

女 18
早排同ex分左手 想問下同佢會唔會仲有再多既發展？

24女 想問未來感情發展

巴 20
想問同依家女朋友可否結婚

男 22 想問幾時出到pool

26 有無機會同返EX一齊?

女 18歲 個男人會唔會同番我一齊

男
20
我同之前糾纏不清既曖昧對象有冇機會再一起？

20 女 單身
半年內出唔出到pool？

女 23 想知同佢關係係咪只會愈黎愈差 仲有無得救

20 男
半年內會唔會有好姻緣？

你有無tg我呀？我好似搵你唔到唔好意思

18歲絲
想問下同宜家曖昧嘅男仔有冇可能喺一齊？

20 巴 黎緊半年內會唔會收到大學offer?

女 19 想問同ex仲有冇復合既機會，佢會唔會搵返我？唔該巴打

tg~~感謝你

女，24
想知半年內同男朋友感情發展如何

19女 曖昧對象突然變冷淡，想知有冇得返返去之前咁close返

女 20
啱啱同個男仔一齊，但聚少離多，應唔應該繼續落去？

21歲 女 請問岩岩個星期二見果份工會唔會請我 如果唔請既話 我3個月內轉唔轉到新工？唔該晒！

22歲 女
單身 想問下未來半年的感情狀況

22 絲
想知心儀對象覺得我點

19 女 想知我有冇機會同前男友一齊返 依家都keep住有聯絡

18絲
我想知來年學業情況如何

21歲 女
同ex有冇可能係返一齊？

男 18歲 會唔會係25號出pool

18絲
想問下未來半年學業成績如何

18 絲
想問未來感情運如何

巴 24
我同佢可以一齊返嘛？明明彼此相愛

今日覆到#31
聽日可能忙少少，請見諒

絲 19
想知半年內會唔會有合適既對像 謝絲打

18歲女
想知道同我鐘意嘅男仔有無機會
佢對我有無意思
感謝🙇🏻‍♀️

18歲女
想知同我鐘意個男仔有無機會
佢對我有無意思

女26
想問我喺黎緊依半年內會唔會同我心儀嘅對象有發展嘅可能?

女 25
想問18年 上半年有冇合適對象出現

女 23 同30歲心儀對像有無發展機會

女 20。
想問同依家呢個人係咪其實冇機會，我想keep依家個關係係咪好錯

多謝你

巴 21問工作
依半年會吾會加人工？
翻依份適唔適合我？
謝謝樓主

我同佢之間 係咪真係唔會再有交接

女 18
麻煩哂啦

絲 21 我依半年有冇拖拍
有既話佢係咩性格既人

遲來的聖誕快樂
覆到#40

女 18 想知有冇機會同翻ex一齊

女 20 未來同另一半感情如何

絲 19 想知個男仔係咪中意我?同佢有無機會?Thanks!

覆到#45
好多謝大家支持
我知我覆得好慢，所以好急既真係唔好等我另謀高就啦
炸我機都唔會應得快啲，因為我都係順號碼覆

P.S.其實我都唔會留意到因爲notifications keep住多過100
不過無論如何都好多謝大家支持

女 20歲 想知依家鐘意嘅人對我感覺係點 有冇發展空間

女
18
未來感情發展

巴 21
感情問題：個ex仲有冇機會起番埋一齊？佢對我而家感覺係點？

你有無tg我呀🙈🙈好似見唔到你既？

我tg見唔到你

有啊絲打 我再send多次俾你

Hi 我好似見不到你tg我

女
21
想知佢點睇我？

男 29 會唔會追到依加追緊果個女仔？